曼聯唔係好撚串既咩 做咩要去踢歐霸呀

死曼狗早兩日唔係好撚串既咩 攪咩對侯城都嬴唔到呀

尊重啦,屌
曼聯係不屑打歐聯
佢地係要去挑戰歐霸囉,OK?

好撚串還好撚串
踢歐霸還踢歐霸

唔畀好撚串咁去踢歐霸架 ?

樓主5毛

講得好

點睇樓主完全駁唔到